疤真係柒撚到

總是要犯同樣的錯誤

屌你死疤狗食屎！歐聯黑哨咁多年唔使還？北京電視機有排你還！起碼十年入唔到決賽廿年歐聯無冠！見到死疤狗失落爽撚到仆街！
最好年年都以咁既方式出局

仲要咁撚串先乞人憎上星期

疤狗到底踢緊啲乜

Wohooooooo

好波呀！！！！！